設計城巴app再IT狗真係垃撚圾

2018都仲未有到站時間
個網站仲撚濕鳩，㩒十鳩幾個掣先search到到站時間，點知唔撚work
有啲班次曾經有過到站ETA而家竟然冇撚咗

人有我有，地區壟斷。